『孤軍雄心』係講美國獨立戰爭既電影 新一代冇乜睇過 但其中一幕好值得借鏡

本片改編自考彭斯戰役，是一場美國革命軍決定性的勝利，美軍在丹尼爾·摩根准將率領下擊敗了伯納斯特·塔爾頓的軍隊。該場戰役是南方戰場的一部分。這場戰役扭轉了戰局，美軍並開始重占失去的南方土地。

有發夢前線既都應該睇下......

唔好意思借個post宣傳一下

901 和你塞 13:00 見

留個名晏d 睇

美國立國歷史比較黑暗我麻麻地

邊個地方立國唔黑暗 你搶緊現有國家嘅資料喎

唔明要借鏡邊度

呢度

唉